拯救小動物好感人？全部都係假！（內有虐待動物嘅畫面

有人發現Youtube上面有9個專門上載拯救動物嘅channel其實係由同一個人操控。

佢地將同一隻貓/狗而重複放喺唔同嘅危險處境，例如比車壓住、卡住係鐵絲網、比蛇攻擊、放落井口等等，其中一隻狗更加係拍片嘅時候比車撞死。

youtube唔單止冇處理，更加比咗認証剔號其中一個channel。

呢個youtuber調查之後發現啲片係喺越南拍，但係越南並無任何動保法例，所以就算報警都冇用。

9個假嘅拯救動物channel分別係：
Happy Dog
The Rescue Journey
The Rescue Journey TV
Yorquy
Love Rescue Animal
Pabloxito17
Little Furry Friends
Animal Lighthouse
Animal SafeGuard

即刻check下自己有冇subscribe!

同埋去向youtube report channel

做得幾多得幾多

推

#animallivesmatter

冇人care?

推呀

狗狗好慘，驚到震曬，但係見到主人（令到佢身陷險境嘅仆街）依然會擺曬尾

狗狗rip...

班仆街唔止虐待貓狗，仲有兔仔、雞等等

del咗佢地個channel，啲小動物都唔知會有咩下場…

幫下手呀～

啲貓隻隻都係BB, 又瘦弱，咁樣比佢地玩多幾玩好快冇命…

寵物台有愛，求下大家入嚟幫推

越南仔不得好死！！！

真係冇人理佢地嘅生死…？

哇屌

facebook ig見到人share呢啲救動物嘅片，記得check清楚係咪真

Push

拍呢啲片比9gag/unilad/viralhog甚至新假期睇中，至少都可以賣千幾二千蚊

傷害動物嘅人都要仆街死！

其中一個channel更加承認啲貓貓狗狗係「animal actors」，依然冇人care

連登神探呢？狗狗需要你地

推上去

cr1tikal之前有講西班牙都呢啲有虐待動物嘅仆街
要有呢啲出名啲嘅youtuber出聲屌utube先會del黃標手足啲片就咁撚快手

推呀屌

仆街啦垃圾Youtube
呢啲仆街channel就批營利
正正常常既內容就黃標
食屎狗

已經有人喺tweeter直接同youtube對質，但youtube只係話會調查，然後不了了之

樓主，比個建議你，如果你想多人討論就唔好洗版式推post

好多人一見到第一頁全部都係樓主自己洗版 + 冇其他有意義嘅回覆，就唔會睇落去

知道我只係想多啲人睇到，睇下有冇人可以幫手…煩到你唔好意思

youtube仲要冇animal abuse嘅政策，舉報頻道嘅時候根本冇辨法準確描述問題

幫手push

push

推多下…

屌你老母呢d仆街一家要落地獄

幫推

推佢老母
全部仆街死

推！

推！
*點樣report 到個啲channel?

我都係睇Charlie先發現呢啲動物片嘅存在
YouTube又唔del由得佢
但Charlie嘅一條搞笑片又del
單嘢係搞到上埋Twitter trending
Mark出面先取消返個strike
YouTube真係越做越垃圾，死都唔會貨Premium

淨係睇開the dodo，唔知真定假

痴撚線仆街到咁

真係做得岀嘅話都好痴線

可以去個9個channel嘅主頁，選擇report channel，但係我都仲研究緊應該用咩理由舉報，因為youtube冇一個關於animal abuse嘅掣…

屌，垃圾youtuber
通常睇開拯救流浪貓狗，幫佢哋美容再搵埋主人個啲，呢啲應該係真掛

the dodo其實都係買人地啲片，都會有機會買中呢啲channel嘅假video

希望係真…如果唔係啲小動物只係承受緊一次又一次嘅假希望

人類先會咁對待動物

Lm

the dodo 為左要令到啲片睇落好感動好可愛, 好鐘意自己加鹽加醋過份解讀
都唔係咪咩好野黎

啲咩*

Cls

推 香港狗察已經唔尊重動物 唔可以俾外國都咁樣做

即刻睇有冇the dodo
成日睇the dodo

pish

屌好撚賤格
仆街死啦！

點解要咁做 好恐怖

唔敢睇

Dklm
食撚屎 咁對啲動物
全家落地獄啦
Btw有冇啲咩更實質既野係可以幫到佢地？
例如聯署

dklm

嘩屌

其實呢段片唔太恐怖，因為始終係調查片；同埋班仆街係打住拯救動物嘅旗號，小動物大多數最後都會脫險，但狗狗就好慘比車撞死左（冇圖）。想了解多啲可以click入去睇嘅

呢個世界真係越來越多痴線佬

聯署未必好有效，始終發生係越南。可能最快都係report到啲channel收皮，等佢地冇得再用小動物賺錢

想問下Rescue Animals 係咪都係？
見佢哋都有啲係救援嘅片

呢個呢

Fk

未必係
至少啲片風格唔似，但都可以留意下同一隻動物有冇比人救完又救

冇睇開但幫推

感覺未必好似，但最有效都係留意下啲動物有冇比人救完又救，危險嘅處境有冇重覆，同埋community有冇分享類似嘅片

推
次次睇親狗狗好慘既片都會喊到仆街
點解要利用我地既同情心去傷害佢地

不過真係唔排除世界各地都有人用相似嘅套路賺錢

暫時觀望佢救嘅動物都會拍攝埋成長紀錄同近況嘅片
希望佢哋都唔係啦
啲動物都好得意

希望Kritter Klub唔係

屌你老母咁含家產
之前有啲大胃王channel 懷疑係被迫
我都信有可能真係

邊會成日都咁啱遇到咁多受困動物比你救
愛護貓狗撚

啲囡比人捉去地牢禁錮洗腦性虐再拍片

咁就好啦～世界上都仲有唔少好人嘅又，多謝巴打咁關心啲小動物

同敘利亞白頭盔一樣

有時真係好好奇 點解d人咁撚冇人性 以為得支那狗做得出呢d野

小弟係小型youtuber.. 想收集多啲資料分享

拍YouTube有錢收

呢d仆街幾時死

多謝樓主分享出黎 好彩冇follow到呢幾個channels 但呢班仆街真係令人作嘔

咁仆街 屌 為左賺錢咁撚賤格都做得出
咁恨錢不如斬撚咗自己手腳去乞食啦

wtf

我睇開呢個

我之前都估呢d拯救小動物片係假，一嚟正常人生活中好難會遇到咁多小動物需要拯救，二嚟好多片d小動物好似唔怕陌生人又會乖乖等人捉住咁，我覺得係假就唔再睇呢d片唔助長班做假嘅仆街

我自己試過好幾次，就算想行埋去，d小動物已經好有戒心咁走左去，除非係餵開佢地，否則見到陌生人佢地又有腳行到都一定會走，不過bb唔知驚就可能捉到嘅

Pish

幫手推

可唔可以唔好推咗就算呀
一條條活著嘅命啊呢啲係
佢地識痛架，有感情架，唔係一件件貨品裝飾品

我都估到呢啲片好大機會係假
點會三日唔埋兩日就見到啲有危險嘅動物
記得有條片係隻狗差啲浸親啲同佢人工呼吸

dodo ok

動物去到要人拯救個情況, 係會驚慌掙扎
你睇下消防救下水道啲牛, 同埋俾網困著啲雀仔
就算獲救都第一時間逃走, 邊會咁"乖"咁定

推
利用小動物生命去賺錢
仆街死

只睇hope for paws

笑死

其實香港都有啲大同小異嘅事一樣自編自導自演

留名

人類真係好撚仆街

用錯不推文而家推返

樓主請pin

Hope for paws 好多有埋成長記錄
應該ok掛

Push!

推推推

我記得之前韓國都爆咗一個獸醫系學生youtuber
扮救小動物 點知全部都係買
為咗佢哋上鏡會活潑 仲餓佢地
整死倉鼠
完全唔明呢啲仆街

祝呢啲仆街陷家落地獄
賺賺埋埋汁藥啦佢老味

其實係有機會，無人知
佢channel幾百萬sub
佢條條片都係叫人捐錢
條條片買隻新動物演員，跟著再養住佢都維到本，甚至有賺

Ps 未睇

真 點會咁多動物拯救事件咁岩俾佢見到 一定係佢自導自演先有咁多野拍

諗到都好心痛 人地當你係全世界你淨係諗住害死佢搵錢

剩係sub咗hope for paws

Kritter Klub 呢
成日睇到喊

推
利申：唔敢睇

咁夜，咪冇人推lol，聽日會有。

狗撚幫推

Tiger king貓狗版

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

屌 之前有個俄佬 Channel 又係比人爆佢「救」啲貓全部都係自導自演
因為見到同樣嘅貓重覆出現
但唔記得咗個 Channel 叫咩名
從此以後見到啲救援片覺得唔多唔少都係假
人類真係好撚仆街⋯⋯

Pushhhh

咩名

痴撚線

講左好耐，真係要正視

CLS

點解要利用人善心
影響埋D真係救動物既CHANNEL會被覺得假
真係好撚仆街

其實有d真係好假
比如係一隻好靚好可愛嘅貓，咁靚已經好少比人就咁掉喺條街度，仲無啦啦喺d奇怪位卡住咗，又要比佢發現到嚟拍片邊有咁多

推

可以點做先幫到啲動物

屌推

做過毛守既義工幾次
佢地都係鏡前愛狗 鏡後愛錢 條數亂到閪
我隻小毛孩都係毛守度領養
佢地既義工無咩野 係高層仆街

咁撚痴線

痴撚線邊有禁多動物要比人救 當人地傻嫁

野生動物唔識係野生環境生存 仲要隻隻都差唔多大

日日比佢搵到 仲勁過動物傳心師

唔好懶 唔好漠視
大家幫幫手撳幾個掣report 哂佢

幫你推
錢同人氣唔應該咁賺